《 (重開) 屬於香港人的職場招聘黃頁 - brotherhood.work 》

《 屬於香港人的職場招聘黃頁 - brotherhood.work 》

反送中運動不知不覺經歷一段時間，相信大家深深感受到「黃色經濟圈」嘅重要性，除日常消費之外，我哋想再推高一層，將理念擴大到職場之上！

Brotherhood.work 為本地真‧香港人組成，以非牟利網頁形式，為「黃色經濟圈」裡面嘅商店提供一個招聘平台，無論係卧虎藏龍嘅手足，定係身在曹軍心在漢嘅你想轉工，呢個平台將會為理念相同嘅你地，搵到舒適嘅工作環境同合拍嘅工作伙伴！

香港人絕對有能力建立起屬於自己嘅真‧香港人經濟圈！互相支持，齊上齊落！各位手足，各位良心僱主，一齊擴大「黃色經濟圈」啦！

Main Website :

Media platform :
Facebook :
Instagram :

Contact us :
Facebook :
Email：hello@brotherhood.work

上次唔小心係咁洗版比admin block 左

推

幫手推下

推下

係香港人一定要推呀!!

得好少postp牌仔無力推

多謝你支持

G chi

推啊

個網整得幾靚仔 似有資源有經驗
反而感覺伏伏地

我地會一直改善，多謝你

多謝你呀

我唔想咁快沉底

push

入去個網睇下有咩黃工，第一個就係保險狗

Push

無工

整得好靚

我地keep住更新緊，係真係無乜僱主肯落post

幫手推下啦

想返工